[踢走共狗]2016年立法會選舉分區總投票人數2,202,283

今日出黎都百幾萬人已經足夠話事
香港人齊心踢走班奶共狗

source:

各位記住登記做選民

抗白票，反焦土，反分化，共抗保皇狗

唔好諗得咁簡單，D數據REO有曬，政府實會比中共分析，去打泛民！